毅進仔 找個位 這是你的開學禮

毅進仔 找個位 這是你的開學禮

唔啱音喎老細
人哋第一句係四個字

嗱毅進仔 找個位 這是你的開學禮